trump G20 原來跪低了

Donald Trump told Xi Jinping last month that the US would tone down criticism of Beijing’s approach to Hong Kong following massive protests in the territory in order to revive trade talks.

o rly
岩岩pence同pompeo先見完肥佬黎

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

come on man dont be be pussy

a

op 唔識英文 ?

定我唔識英文 ?

Bargaining chip used?

恢復對台售武

邊忽跪低 ?

Google翻譯:-
唐納德特朗普上個月告訴習近平，為了恢復貿易談判，美國將在對香港進行大規模抗議活動後批評北京對香港的態度。

唔似跪, 只係預先通知

P牌

撚狗啫

暫緩姐
唔抽擊你住，製造一個良好既氣氛講數

但口交部又出黎9up，好快又會比人抽擊

全力抵制以下廣告商，直至撤廣告

記得入去FB嬲

集中火力
1. 美贊臣
2. 維特健靈
3. OLAY
4.嘉頓
5.Friso美素佳兒
6. Hipp喜寶奶粉
7. 牛欄牌
8. Expedia
9. Trivago
10.
11. 幸福傷風素
12. 嘉士伯
13. Pizzahut
14. Lipton
15. 雀巢能恩
16. 喇叭牌
17. Biore
18. Pantene
19. 李健駕駛
20.CLARINS
21.雪花秀
22. 因航
23. 依視路
24.碧蓮
25.雅蘭床褥
26.foodpanda
27.保心安
28.TS 防脫髮
29.養心殿
30.澳門銀河
31.HKTV mall
32. Johnson’s
33.錢家有道
34.馬伯良
35.森田藥莊
36.惠康
37.超級能恩
38.D2 Place
39. 信諾保險
40. 安信兄弟
41. 李健駕駛
42. 琥珀教育
43. 森下仁丹
44. 榮華月餅
45. 清熱酷
46. 小林製藥
47. ILLUMA奶粉

減少咀炮
多做實際事

翻譯漏咗tone down喎
講緊減少/減輕批評

利申睇唔到原文

黎智英赴美乞憐攪局亂港

被指是違法佔領行動「幕後黑手」及「金主」的壹傳媒黎智英又將香港問題帶到海外。美國國務院發言人於當地時間周一（8日）發新聞稿，交代國務卿蓬佩奧與黎在美國首都華盛頓會面，討論香港修訂《逃犯條例》發展，以及一國兩制框架下香港的自治地位，而黎其後亦與美國副總統彭斯會面。外交部對此表示強烈不滿及堅決反對，敦促美方尊重中國主權、尊重香港法治，謹言慎行，停止以任何形式干預香港事務。有學者就質疑黎與境外勢力有所勾結之餘，會面是挑釁中央政府神經，進一步搞亂香港。

黎智英赴美攪局，被批評搞亂香港。
黎智英赴美攪局，被批評搞亂香港。
美官排隊接見 干涉中國內政
有報道指黎智英與蓬佩奧討論香港形勢、人權及兩岸大局。美國國務院拒說明是否由黎主動提出與蓬佩奧會面的要求。報道又引述消息指，黎將與共和黨參議員克魯茲會面。克魯茲與民主黨參議員馬基曾於上月聯手在參議院提案，要求白宮就「中國如何利用香港規避美國法律」提交報告，以便擬定如何修改《香港關係法》。黎的助手Mark Simon稱，黎與蓬佩奧會面結束後與彭斯會面，雙方亦討論香港形勢、人權及兩岸大局。

外交部表示，美方政客會見黎智英，對外發出了嚴重錯誤信號，外交部對此表示強烈不滿及堅決反對，重申香港事務純屬中國內政，任何國家組織和個人都無權干預。任何外部勢力以任何形式干預香港事務都是錯誤的，試圖借機慫恿在香港特區製造混亂，既不得人心，也不會得逞。

外交部駐港特派員公署發言人表示，已向美國駐港總領事館提出嚴正交涉，要求美方立即停止錯誤言行，不要在錯誤的道路上愈走愈遠，又指黎智英是甚麼人、一貫持甚麼立場、在香港社會扮演甚麼角色，美方心知肚明，美政府高層在當前香港局勢的敏感時期，排着隊會見黎，是別有用心，發出嚴重錯誤信號，強調美方無視國際法和國際關係基本準則，一再干涉香港事務和中國內政，干擾特區政府依法施政，要求美方立即停止錯誤言行。

黎智英等三十九名佔中搞手仍未被檢控。
黎智英等三十九名佔中搞手仍未被檢控。
彭斯亦有與黎智英會面。（美聯社圖片）
彭斯亦有與黎智英會面。（美聯社圖片）
有指蓬佩奧與黎智英討論了修例的發展。
有指蓬佩奧與黎智英討論了修例的發展。
消息指共和黨參議員克魯茲會與黎見面。
消息指共和黨參議員克魯茲會與黎見面。
甘當外國工具 民族敗類醜惡
發言人又指，香港個別人士置民族尊嚴和香港利益於不顧，為一己私利甘願充當外國勢力反中亂港的政治工具，搖尾乞憐、引狼入室，此種醜惡嘴臉和卑劣行徑為全體中國人民所不齒，這些民族敗類和香港罪人將永遠被釘在歷史的恥辱柱上。

高調展示聯繫 學者指不尋常
香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強質疑，雙方高調會面，顯示兩者關係密切，情況並不尋常，估計會面是有心展示當中勢力聯繫，能夠影響中國和香港狀況。陳又指，香港事務理應由港人負責，但現時又牽涉外國勢力，恐怕會進一步搞亂香港，估計美國是次願意會見黎，是想證明在中美貿易戰中，可影響中國及香港事務，陳直言︰「可見大家都係互相利用」。但陳亦指，香港被中國與美國兩者角力夾在中間，而且不知道是次會面有甚麼盤算，令本港未來形勢進一步不明朗。

東網

行內最濕鳩嘅google translate唔明就出聲叫人翻譯畀你睇

開完會開波啦，柒頭中國仲買緊大豆